美國企圖「共管香港」，每一年要對特首 ‘認證’(certification)

「香港人權法」最辣處 要中國重回「年檢」時代
國情動向 19:43 2019/10/18

美國眾議院通過了《香港人權與民主法案》，很快就會提交參院審議，相信通過的機會很大。中國對此強烈反彈，相關部門均第一時間作出譴責。

表面上看，中國是不滿美國介入香港事務、干涉內政；然而，法案所謂支持香港民主、自由均屬姿態，法案最關鍵之處，是要美國國務卿及商務部每年提交報告，以證香港環境符合特殊待遇。這將令中國重回上世紀90年未入世前，每年要花費精力及作出妥協，爭取美國批准「最惠國待遇」的狀況。

《香港人權與民主法案》內容中，聲稱支持香港建立真正的民主選舉、保障言論自由等等，都只屬政治姿態，最法案中，其中第4節及第5節，才是真正的辣招，目的就是要通過每年審查，挾維持香港的特殊地位以牽制中國，情況仿如當年中國入世之前，每年都要花精力去糾纏「最惠國待遇」，這才是最觸動中國神經之處。

支持

10.20見

共管>美國國土

美國欲形成 中美共管香港政治現實

因此，如果美國正式通過《香港人權與民主法案》，中國及香港每年都要接受白宮及商務部的審查，情況就返回到中國入世前，每年都要在此問題上糾纏，甚至要作出某些妥協，將會令中國大受困擾。同時，形成美國與中國「共管香港」的政治現實，這也是中國不能接受的。

記者：高青

美國國旗加多粒星，唔該。

Source:

陳雲中到啪啪聲

冇錯

一開始個法案目的就係咁

一年一次咩?
之前好似話係半年一次

唔好意思 我政治野唔係好叻
想問吓 希望大家教吓
點解中國一定要理依條條例
係咪如果佢唔理 美國就會在經濟上制裁中國？

連登仔係都要話佢痴線
佢係痴線
係勁到痴線！

This way

有無人知？

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

咁佢地撤返曬所有資產咪得
唔駛驚個wor

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！

push

一人一半啦！

扮痴線唔係人人做到

我覺得中國又會鑽研合約嘅漏洞
走精面
就好似話唔出解放軍
就搵啲武警解放軍做警察

support

sirthisway

sir this way

除非所有資產唔再用美金keep變晒實金一條條
否則轉做邊種已發展國家都可以制裁你

堅勁
仲要佢一開始講已經好耐之前
個陣大家都覺得無可能

最少一年一次 我冇記錯既話

咁唔滿意嘅咪問下自己點解咁鍾意搞事囉
共產狗

推

佢簽完合約都反悔啦
如果唔係預上侵侵
係奧巴馬啲左膠
又過骨架喇

Support

撤哂返大陸 死路一條 撤哂美國資產 老美搵方法將班人浮上面 中共即刻清算 都係死 根本就係死路一條 除非妥協

中共要玩倒退 美國咪跟住玩

中共覺得煩咪唔好要香港囉，拎住深圳上海打飛機咪得

美帝是我爸

美國比香港稅收特別待遇
可以收返呢個待遇
到時香港就同上海廣州一撚樣
貪官變相少左個走資門路
中國又少左道門

共管好過"共管"

美帝共管我們吧

By the dawn’s early light

只要支那反對的，我們都應支持

快點

咁人地比得優惠你就係基於香港既自由 環境
佢國民可以安心黎香港生活

你搞7左人地要檢視 好正常啫
而家賴因為要花額外時間過人地認證所以反對
呢個係咩邏輯 仲話人地干涉
唔想過咪肥左佢囉 marking scheme就擺左係度

咁撚正？

唔知大家仲記唔記得邊個係中出羊子 當年佢攞住幅「美軍未來我邀請 美軍來了我帶路」去遊行 佢仲叫自己做美軍帶路羊 果時個個都屌柒佢痴撚線話佢on9 有邊個估到今時今日香港人真係做得到

佢唔洗制裁中國

佢搞香港最優惠待遇地位

已經會令外資慢慢撤走

咁香港作為中國嘅外匯門戶作用就失效

中國外匯已經好緊絀情況下

真係咁畀人搞就好大鑊

（一本正經地9up 等高手指正）

就係要美國介入，無外國勢力嘅香港遲早變新疆，保障自由亦係保障外國投資者放心投資，對香港百利而無一害

無人而家要港獨喎

G持

資產唔係話撤就撤架嘛，同埋班貪官貪貪埋埋咁多錢，通常都係洗做美元資產同分好多空殻公司接架嘛，有大郁動就會locate到

唔理你點管 比你每日放150個美國人黎又點話

中國是要管的屌你老母

快快快 可能支爆後連塊地都要割埋出去

Sir, this way

但取消香港獨立關稅區
美國自己都會扣 HP
不過中共傷好撚多咁解

點會無??我唔係人啊??只不過係風頭火勢,美國又反對港獨先暫時唔出聲咋,我見出面大把人貼香港獨立標語

你如果搬資產番中國
分分鐘管你盤數既就係你敵對派系

共管黨萬歲

首先你要知最惠國待遇係什麼

唔係好多
美國收多好多稅，又可以繼續振興番本土工業
侵侵有工人十卜就可以連任

係無人要而家即刻要

行得正企得正嘅怕乜檢示？

就算要港獨都唔係一步登天啦
警暴都未解決到，依家有美國共管香港已經執到啦

睇漏咗依家兩個字,當我無講過

收皮啦你

睇清楚我講咩先啦

廣東話博大精深之處
個而家擺位唔同有唔同意思

I Want It!!!

三共論終於實現

直頭擊中要害扣到紅血
到時一定頻死狀態

咁又唔駛J到出晒汁

又唔會話完全一樣，因為大陸唔係完全開放市場，包括貨幣。
但係香港會少咗好大優勢，當然會影響埋大陸好多嘅活動啦。

初初以為係大紀元文章

樓主點醒左中國

因為中國好多外資都係靠香港流入，法案過左，美國話香港無自治，要取消最惠國代遇，取消左，外國商家就會卻步，而美國又吹行雞叫到美加歐澳一齊，中國就同被鎖國差唔多，剩番金磚五國咁濟

this way sir

What so proudly we hailed

美屬香港

我支持

再話咩畫面唔好睇
美國會好難做真係好傻豬
天下攘攘皆為利往
唔通美國會因為爆幾塊玻璃 燒幾塊紙皮
就放棄鉗制中共既一張wild card咩
調番轉睇
想做乜放心去馬就得 老美實幫手兜

At the twilight's last gleaming

原來一切係陳雲功勞

共產黨而家捉咗兩個美國人
條act過到應該都差唔多ww3

無中共篩選既雙真普選其實已經夠

到時咪留番國防同外交比大陸做囉，真係獨立左之後要搞軍隊，服兵役你地制唔制先

c

支那如果唔想借香港做貿易, 走資, 洗黑錢, etc
絕對可以唔跟

陳雲輪迴.jpg

鑽研合約嘅漏洞無用
因為美國係莊
支那最撚on9就係莊閒都未撚識分

統治我吧美國

Support
班仆街呃左咁奈錢都係時候要還
取消埋關稅地位
我睇下佢地係未真係可以食草

推1020重心

其實如果美國想支爆,唔係應該直接取消香港關係法一了百了等中國自爆算GA咩???
反正救香港對美國其實利益唔係話極大

點解仲要比個option比中國比雙普選比香港,繼續用香港走資/引入外資吊命

定係美國有信心佢比左香港雙普選,可以間接導致支爆???

好啊好啊好啊好啊好啊好啊

the broad stripes and bright stars

g

仲咩? 講到好似有乜唔同咁喎。

一國一制
under美國

開ig live又好點都好叫朋友幫你backup

屌 覆錯

快呀美帝
快呀侵侵

through the perilous fight

有美國共管 同獨立左根本上無分別
唔明啲人嘈乜

我地班巴絲行左出黎4個月
同班解放軍對陣

即使他日我地要為香港服兵役
我地都義無反顧

因為依個係我地有血有汗咁去爭取返黎既成果
服兵役只不過係捍衛我地既成果

講獨唔會明咩叫實然獨立，有d野可做唔可講，凡事以gimmick,圍爐，打飛機為主

雜種呢舖真係捉蟲入屎忽

急了 急了

咁如果瑞士呢
利申咩都唔識

O』er the ramparts we watched

Sir this way

Were so gallantly streaming

這才是最觸動中國神經之處

g持

如果係iran果種威力的話。支國可以做的就只有孤立自己喺世界貿易之外，鎖國自己玩自己。

喺而家世界唔會再行侵略，用武力強行打開貿易之門的情況下，理論上支共係可以咁做的（最好有種就連領空都鎖埋，完全將西方世界排除在外）。

冇西方世界支持，港獨可能性=0。

坦白講，小弟係港獨主義者，好希望香港人真正能自立於國際上。

但現實情況卻唔容許咁做，最少依家情況就係咁。西方方界目前的共識係“中英聯合聲明”，“真正的一國兩制”。

香港獨立唯一的機會係：當“一個中國”實際不復存在時，西方世界才會有機會轉而支持香港獨立。

中共係被大放血。

相信呢招會同“將美國股市上的不乎合美國審計標準的中資股除牌”一齊用。直接斷哂中共外資流入途徑。

美國可以去新加坡或者東京，但中共得香港

而家局勢同淞滬會戰前夜非常相似，日本意圖推動華北自治，最後觸發蔣介石同日本開戰決裂

劉仲敬對香港評論整合

#103 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好欣賞閣下的勇氣。既然如此，我會建議閣下去敍利亞北部，加入kurdish force/sdf。同佢哋一齊對抗土耳其侵略，睇下真正的”戰爭”係點，然後先再講乜嘢“義無反顧”之類。

sdf係被美國同西方世界承認的，唔係乜嘢非法武裝力量，只需要膽心佢哋會唔會當你係痴線佬/間諜。

快點管治我

美國係全世界大佬，仲有帶頭作用。
美國有實際行動制裁呢班官，其他先進國家都會跟，變相國際制裁。

英國 都有半年一次

直頭攞去洗啦
Sir this way

唔想美國理咪唔好要美對港特殊待遇囉

And the rocket's red glare

睇警犬收皮先

乜都係假
班condom狗清算硬

熱青城係咁

瑞士都就黎要同美國交待資料

The bombs bursting in air

1020

到你簡接唔接受咩

Interesting

根叔fans : 又中

人地比唔比特殊地位你，係人地嘅權利嚟

有骨氣咪唔好拎，又要乞人哋啲著數

冇用，美國話事

小支支應該整個美國民主人權法案反擊

問題係依家中共揸旗果個,有可能寧願摧毀香港都唔願意受氣

Gave proof through the night
That our flag was still there

好

sir, this way

7月4號全港公眾假期

痴撚線
點解唔早D

幾年前已經講緊, 但我都一直覺得佢亂噏

城邦論．2047．永續自治
2017/7/4 — 16:35

城邦論是什麼？講明白給各位香港同胞知道。城邦論就是香港的現實政治，城邦論講個明白，香港的制度和繁華，是由夷狄國君建立的。大英帝國用社會工程（social engineering），人工地在香港造出來個香港城邦國，君主立憲、保舊開新的滿清帝國維新運動在中國失敗，大英帝國就在香港做康有為、梁啟超的一套，踢走白話文運動，恢復華夏王朝文化。

一九九七年七月一日，大英帝國走了之後，香港就滅亡，你看日前警務處長被習近平總統當面奚落，就知道香港的滅亡是咎由自取，並非共產黨要打倒我們香港人，而是我們香港人自己無法站立，爛泥扶不上壁，選出來的模仿警察，連向長官立正匯報都做不到。

好多香港本土人，心底裡根本不認同香港這個地方，當香港是一隻股票，時勢不好就會放出。這包括一眾賣港求榮的老嫩港獨派。那些一家人送到美加落戶的，竟然在香港玩港獨、玩香港民族論，是侮辱孫中山先生。

陳雲的城邦論，用的是香港城邦自治、中港華夏邦聯或大英國協（英聯邦）建國的方法，要靠中國或英國建國，必要時可以靠美國，做美國的暗中的自由州也可以。香港人，不要痴心妄想什麼民族論，香港人暫時仍不配有自己的民族。你看那些梁天琦、游惠幀，就是香港民族論的代表人。

香港城邦論的做法，是先用基本法的永續自治，奠定香港的實然主權，之後再復興華夏及歐洲文化，建立國魂，推廣海外，建立香港大帝國。城邦論是天下帝國的格局，不是民族國家的格局。

美國內政黎

支那咁強，大可不理小美內政

貿易戰+逼一個獨裁國家局部民主，分分鐘已經不戰而屈人之兵

香港有普選之後你覺得支那人會點諗

啱，今日中共話係就係，到時美帝話係就係，中共食番哂今日所做既野，如果成個酉方協調埋，中共連打個尿震都唔敢

O says does that star-spangled banner yet wave

推

(長期置頂）19號全民宣傳日&祈禱會 20號民陣九龍大遊行

大耳lone會借錢俾債仔
定一鳩斬死佢？

凡是敵人反對的，我必支持

我願意大個工作時交稅俾美國🇺🇸

咁咪幾好
最好做美國第52州

幾時做到真美國人

香港人 like

G持
真. 聯合國

羅湖口岸會有 中國人 屍殺列車 式 沖入 香港 , 搶住認做香港美國人

撒返中國隨時比人回血劍掛

O’er the land of the free
And the home of the BRAVE

快！！

鎖國就真係食草都得 地又種唔到又豬瘟

13億豬無左主人點算豬場主人聽話唔叫班豬周圍搞事咪唔理佢

Yay

加油呀

仲未update 而家改左每半年一次啊

港你老母獨

港美中 三分天下

帶路羊

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

共管?
你有權唔要特殊代遇, 同唔怕國際制裁, 的確唔需要俾佢管
得了便宜還賣乖, 咪就係依家政府所為
想有著數又唔想有代價, 邊有咁好既事

而家有D難講，赢啖氣，随時輸條命，甚至成家命，一係就鎖國内部大清洗，唔係都幾難唔跪，成個中共咁多高幹，軍頭真係陪佢食草咩，係D人民先信食草救國

大角咀 櫻桃區

支持支持
寧做美國狗 不做中國人

香港被美國統治既時代來臨了

修訂版香港人權法修訂了甚麼？
香港人權法修訂版，5大重點未變，但措辭和要求變得更嚴厲明確：

（1）更明確要求華府每年就香港自治情況提交報告。評估要求由籠統的「足夠自治」（sufficiently autonomous），變成行政、立法和司法「自主決策」（autonomous decision-making）。

（2）制裁對象更廣。初版法案制裁對象為，「將行使基本自由人權的人士移交中國大陸進行拘押、逼供和審判方面負有責任」人士，修訂版擴至對威脅移交、任意關押、違反一國兩制與中英聯合聲明等「負有知情責任」人士。

（3）調整簽證待遇。新版法案不再明文強調「和平示威」而被捕留案底香港人，才不會被拒發美國簽證。

（4）出口管制報告更動。初版法案要求美國商務部每年交報告，新版則要求總統在法案生效後180天內交報告，評估香港是否切實執行美國出口管制法和制裁規定。

（5）制定策略保障美國公民和企業在香港利益。初版法案主要針對《逃犯條例》修訂，這部分內容現於港府撤回修例下刪除，變為要求美國國務卿在港府今後提出類似法案時通知美國國會，並製定保障美國在港利益策略。

屌半年每日檢討

Sir this way !!!!!!!!!!!

陶生都講過呢個係佢嘅表現方法，就好似係長毛扮激進嘅文入學者咁，只要將佢扮痴線嘅說話過濾就得

Very good

同沈旭暉之前FF既一樣

香港企係中國同美國中間
共同管理香港
你中國自己係裡面做咩都唔9理你
美國佬就永遠經香港入去做生意
係最好既方法

要求美國國務卿每年向國會提交報告，去審視香港是否仍然有足夠的「自治」去享受美國給予的特殊待遇（包括關稅）（已改列入《2019年美國國防授權法案》並已通過）；[27]

如果香港日後就23條「國家安全相關」的法例立法，美國總統及國務卿會審視相關法例，是否牴觸《中英聯合聲明》和香港市民及外國居民的人權會否受到限制；

如果有香港市民因為參加抗爭而被政府拘捕，美方不會以此為由拒絶批出學生或工作簽證，美國方面會指令領事館，維持一份活躍名單，紀錄一些被中港政府扣留、拘捕和針對的人，而美國官員會與想法相似的國家合作，呼籲他們採取類似的行動，對待被捕人士；
方案提及香港的政改進程，希望確保香港選民可以有權利透過普選選出行政長官和所有立法會議員。草案內容明確指出，會支持香港建立一個「真正民主選項」，即是香港選民可以「自由和公平地提名及投票」，並在2020年能夠公開直接選出全體立法會議員；

美國商務部會在180日向國會委員會提交報告，評估香港是否足夠地執行美國針對敏感軍商兩用出口管制法例，以及美國或聯合國對朝鮮或伊朗所實施的制裁。在可能的情況下，美國相關部門會檢視有沒有相關產品，經香港轉口，以及用作大規模監控及「社會信用」系統。草案特別提到，中國可能利用香港作為獨立關口，可能會以大灣區之名，利用香港成為中國輸入敏感技術的管道；

要求美國總統向國會相關委員會提交一份制裁人員名單，這些人被指打壓香港基本自由，有可能被凍結在美國的資產或拒絶入境。這份名單列明的是針對那些有份參與，把個別人士引渡到中國大陸被監控、擄走、扣留、虐待或被迫認罪的人。草案提出的例子包括銅鑼灣書店的桂敏海、李波、林榮基、呂波、張志平以及以香港為基地的《新維周刊》和《臉譜》創辦人王健民和咼中校

每一條都中都應一應
關稅
23條
真普選
圍堵
想將香港納入大灣區
反信用系統
制裁人員(好多高級官員屋企人都係美國)

文化沙龍先係真正既國師
有去就知佢現場冇乜幾可撻伐泛民或者中箭嗰堆
就算有都唔會好似fb咁講到要佢地落地獄
佢fb係用黎draw attention, 嗰堆私怨野係想你自己警惕所謂既“反對派”
明就明
唔明就慢慢話我云粉幫佢搬龍門

OK

關係法真係好重要
無左仲經濟乜撚野濟
想洗黑錢要去澳門了

陳同佳

好貴架。

事實上熱血公民有哂執政理念，只係等一個機會

香港係一個對外窗口
大陸靠香港入口技術 走資 人民幣國際化
如果香港而家即變大陸城市
大陸會拖慢左發展 同埋同世界接軌既進程
而且好多大陸人自己都想走去美國

而且人權 自由係普世價值
如果老共一意孤行 唔理呢條以人權自由的名義而立的法案
佢好難同全世界交代 包括大陸人
除非係極右 無咩人會反對自由

,

樓股票債券唔係咁易走

爬左波多黎各頭

我寧願做美帝隻狗都好過做支共嘅狗

期待 sir this way

將來的演變誰知道。但港獨時機不是現在。你不用那麼心急。而家最重要保命先

屌你老母陳雲風火輪買兩邊都唔中就仆街啦死啦

蝗國係得既你咪唔好貪個小便宜囉
又要貪人地啲優惠但又唔符合人啲條件

快喇屌

買兩邊完全唔成立，應該係美國被兩次百萬級遊行+美國旗打動

柒娥既豐功偉績, 將名垂千古

你up咩鳩呀傻鳩，我自己地方唔幫去幫kurdish做咩膠，燒撚壞左腦呀？

香港係比香港人住，d賣港賊死返上去大灣區啦

順便爬埋關島

雖然你似係曲線撚
但熱狗咪撚又搵位入啊

正

美國直頭獨管啦

陳雲d狗又會出來領功刷存在感

同意 快執行唔該

岩 香港人50 美國50

g 持

不嬲都共管緊
同美元掛鉤開始

屋企被人家暴，祖國女皇老母又唔多理，有個所謂自稱自己老母的大媽，對珍惜這個家的人進行家暴。

無辦法之下，聯絡到地球最強的國家主持公道，這就是現在的狀況。

到時會唔會冇人想做特首

Push

鎖國 美租界

陳雲中哂
咁咪仲好，唔知佢反乜撚

等班香港建國狂熱者切身體會一下，乜野係真正的”戰爭“。

相對嗰邊真係講緊kurdish force俾土耳其正規軍重火力招呼下，而家無論黑警定勇武派，都係小朋友打架的等級而已。

呢個階段講港獨的話，面對的將會係比依家kurdish force更嚴峻的情勢。

你中國行得正企得正，人權又世界第一，怕咩美國查你

原來你係反港獨人仕

又唔關事既
不嬲解放軍係軍隊用黎打仗
武警係打人民維穩
64之後分得好清楚

走資要抽水

連登仔：癲佬亂up 十樣梗有一樣中

但係冇一個正常講得出同樣嘅野

俾波羅雞上左位，全香港都只係幫過佢嘅契弟。

講真份報告都可以係假

你都白痴
你當人地個國會死既?
國務卿係要向參眾兩院匯報

中國夢裏面已經有民主自由
所以夢始終係夢

冇雙普選，等於冇投票權
冇投票權，你想公投自決獨唔獨立都唔得。

有雙普選，再搞公投，國際認授性都大，d掛?

如果過埋台灣大選，英文贏左。
話實施到台灣係一個國際認可嘅國家。
咁仲算唔算一個中國?

快 d 通過 ..

唔到支那話事
做閒既從來冇資格改變格局

支狗咁鐘意帶係牆內洗腦
咪自己諗辦法

我心甘情願比美帝管

唔好忍喇 成個香港唔好要！
你地有能力複製到幾百幾千幾萬個香港出嚟

只要有真正自治已經夠做

香港現時不可能獨立
一係跟清朝正統繼承國
最理想係類似關島，美國非建制屬地

我可以
有利又可行

我想做美國人呀

先唔理美國佬點，香港本身就係西方主義社會
比番西方意識政權管先係合理 比支那管遲早都會爆

幾個月嚟都無講過要獨立，重提就知你係咩人

好耶

已經出左

快

美國人都不了，希望靠美國停止放任何人口入黎啦，如果唔係爭取完民主都係幾百萬一層樓又係等訓街

利申 冇樓

Support

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

美軍來了我帶路

一係好將香港對半，一係將香港變到瑞士咁政治中立

加多粒星算啦

佢一早答應晒香港要求就無事啦
依家抵撚你死 又要靠香港走資 又要扮高姿態

外交自己做，國防判比美軍

香港收皮 港元脫勾 到時中共無左個離岸人民幣地方走資

佢d人民幣對唔返美金 等於廢紙一張

USA

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

正呀

屌 啱呀

10.20 尖咀見

唔係講笑中共癲起上嚟真係會搵香港墊屍底架

《美国****法案》

笑咗真

撈埋祖國嚟個三國頂立

以後去美領述職

Sir!!!!

係就正啦，香港一定起飛

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

以中共d仆街性格
多數揀香港收皮 變普通城市
再起集中營搞鳩我地
即係攬炒

Sir this way please

good news

即時將香港比美國啦
三等公民都好過廢共

，

美國國土》清算共匪爪牙〉提升自給自足比率〉踢走紅色資土》經濟轉型〉香港獨立

啱， 都係 非建制屬地啱香港啲!
如果變成州份， 要捱好貴嘅醫療費!

保持自治， 但係美國主權， 呢樣係最適合香港!

主權都比美國

中國有7成外資係經香港進入

每年/半年檢視，如果唔付合美國準則就制裁香港

咁等同冇左7 成外滙來源，唔係7%

你明口交部點解咁緊張未？

A地方要比B 地方審查先可行某一d 政策，唔係變相管治係咩？

Exactly，中國靠自己係養唔到咁多人

支持
願意交保護費畀美國

搞咁多做乜
直接派個美國佬嚟做港督啦

係就快

就係想咁

支持你睇法

攬炒左先同我講啦
好悶呀

支持.
你要人地承認你係獨立關稅區唔通真係得個講字呀

咁佢預內戰啦，班自肥左嘅官同佢死過

唔好傻
睇下烏克蘭 winter on fire 係贏左 ，但而家點？ 俄羅斯唔會做野？唔會安插親俄嘅人去選總統？

唔好睇到共匪咁無堅不摧啦
佢係咁要面就唔會中美貿戰擺免翻盤
話咩談可以 打奉陪 欺免談
最後咪又係要同美帝買農產品
要面都要睇現實 香港係真心春袋

媽好辣啊
不過sorry冇原味唔辣
希望過到

正呀喂

事實上陳雲嘅見解有佢獨到之處，係有時煩膠咗少少

呢個係compulsory ?
會唔會換屆之後又唔理架?

黑色幽默大師

事實係香港既獨特地位，的確靠美國同意先能夠維持
咁美國而家建立一個認證制度又有咩問題
一係取消《香港關係法》，咁香港就唔洗美國認證，乖乖地做中國一個普通城市

陳雲
又中

支持美帝共管

駐港美軍 聽到濕晒

就算獨立建國都仲會滲透 操控 好似台灣咁
何況係一國兩制下

抱歉，而家我係務實主義者。

作為偏弱一方的香港，喺國際舞台上要立足，好聽d就係外交，直話直說就係跟大佬。

目前只能睇西方世界的agenda，爭取自身最大的benefit。個最大公約數講佐俾你聽就係：中英聯合聲明，真正的一國兩制，港人治港。

但依個agenda會唔會變？當然會。

香港獨立，只有“一個中國”不復存在時，才有機會爭取到國際支持。記住“獨立”，“分離主義”係世界各國都好避忌的議題。因為中間關係到太多政治，主權，經濟利益的衝突同再洗牌的問題。

如果唔明白“獨立”依樣嘢代表的工作和責任的話，同一群空有熱血，但乜都唔識點做的人我真係冇乜嘢好講。

快啦

認同，呢個moment 比起獨立，回歸英美共治，香港更能保障香港人最大利益。

有世上最強的美軍直接保護香港，幫助清洗內奸，防範再被鄰國滲透。點都比乜都要自己從零開始再整過好。

呢個係城邦論

到中共真係死個刻佢都唔會放棄香港特殊地位
到中共終極反枱，香港一定首先淪陷，但美國重返中國之後，都會首先重建香港
如果中國真正開放、民主化，香港反而再無角色

所以香港人注定要永遠警剔
一唔覺意好似前排台灣咁，信左韓國魚就差啲返唔到轉頭

記者個名

哇屌 美國咁撚惡？

可唔可以再惡d

訓左幾耐五大訴求邊條係港獨

陳雲中美共治論

天有光如來佛祖夥我靠岸

寧願係美國上哭，都不想在中國上笑

第五十一city state

點解我要去打人地既仗
對抗共產黨仲唔夠？

你覺得我地係為乜野行出黎？
純粹為左打卡？

日日出黎食催淚彈 比狗打
更加有幾位手足死諫
你咁都覺得我地係貪生怕死既話我無野好講

不過閣下並不代表我

Sir this way~

只能做不能說 最好梗係聽日訓醒就獨立
但現實係不可能

其他國家就算係貓哭老鼠黎幫我地
我寧願係咁都唔撚想做假仁假義所謂殘殺香港人嘅中國人黎管制 收皮啦 仲話中國人 垃圾 管制唔到就暴政殺害 廢物

第一，唔好打稻草人，我一句都冇講過勇武/義士們係貪生怕死。

第二，我強調係當目標變佐係“推翻政權”，“獨立”的時候。勇武面對的就唔係而家tg，布袋彈，small firearm咁簡單。而係air strike，suppressive firing，火砲猛轟。係2個次元的分別，勇武有心理準備面對呢d真正的戰爭狀況未。仲有提醒一下，戰爭區域水電網絡管制係常識來的。唔好想用網絡，開得俾公眾用的全部都已經被監控哂。

要幫侵侵搵機會嚇大陸要將佢哋踢出WTO。

我覺得要中國開放同民主化起碼都要幾十年時間仲要係西方國家規管而唔係好似依三十年咁奢望佢自己內部民主開放

佢地有無阻止獨派人士參選先，如果無咪得

做得普選一定要比任何立場既人參選，如果係普選下出左個親中特首，呢個係香港人既選擇，自己攞黎just like brexit

Deal

你真係低B㗎喎

宜家太多人包括西方左膠同我討厭政治短視生意佬仲抱住 too big to fall 既鴕鳥心態去自己呃自己

香港自治
比個無用既主權比強國，監察就靠美帝